Pence籲中國改變行為 避免與美國陷入新冷戰

美國副總統Pence說，中國應該改變行為，避免與美國陷入新的冷戰。

Pence接受《華盛頓郵報》專訪時表示，總統Trump的態度是，美方希望確保中方知道美方的立場，以及美方準備怎樣做，以便北京能夠帶著具體的建議到阿根廷，解決美方面對的貿易赤字等問題。

他又說，中國必須在知識產權盜竊，強制技術轉讓，限制進入中國市場，尊重國際規則和規範，以及限制國際水域航行自由等方面做出讓步。假如中方未能提出令到美方滿意的建議，美國準備在經濟、外交和政治方面，對中國增加施壓。

支國又可以準備假條約，同一國兩制一樣，西方仲未學精，好蠢

人地有話解除制裁咩?
出年1月1號由10%變25%

個時話12月開徵全部關稅已經無左影

佢一日唔確實改，侵侵一日都話we are gd fd